韓國瑜：搶攻新移民選票 將修法讓大陸移民4年取得投票權 大陸孕婦來台立即享有健保

〔記者林良昇／台北報導〕國民黨總統參選人韓國瑜國政顧問團今拋出9項新移民政策，提出該成立行政院轄下的新移民委員會，並推動陸配取得身分證年限與外配一致，並將未納保的懷孕新移民婦女納入全民健保。

國民黨主席吳敦義今出席總統參選人韓國瑜新移民政見發表會暨新移民全國後援總會成立大會，由國民黨立委林麗蟬、國政顧問團總召張善政、社福組組長馮燕發表韓國瑜新移民政策。

吳敦義致詞表示，新移民到中華民國建造幸福家庭，大家融為一體，希望在天地之下，四海一家，不管膚色、語言、出生地，只要同心協力就能建構幸福美滿家庭，在社區互相照顧就是溫暖大家庭。

吳敦義也懇請在場新移民朋友，同心協力協助國民黨延續九合一大選的佳績，在明年總統暨立委選舉，將第一張總統票投給韓國瑜，第二張票投給國民黨提名徵召的立委參選人，第三張不分區選票投給國民黨。

韓國瑜國政顧問團接著提出9項新移民政策，包含：陸配取得身分證年限由6年降至4年、成立新移民委員會、建構國家級分級分類通譯制度、推動跨國企業與新移民子女產學合作、培養新移民職業考試知能、提供華語學習環境建立數位化學習平台、發揮移民多元文化優勢培育國際人才、未納保懷孕新移民納入全民健保、初入境新移民關懷服務。

張善政致詞時說，台灣幾年來很多新媳婦、新女婿，政府要百般疼惜，原住民不到57萬人有原民會，新移民有55萬多人，也應該要在行政院下設立照顧少數特殊族群的新移民委員會。

張善政指出，有人會質疑政府機關架構有限制，沒有空間成立新部會，但政府架構應該與時俱進，應要對政府架構做修改，不要被傳統數字框著，不要活在過去，應活在當下著眼未來。

今日香港將來台灣

韓三桂

未見過人咁大聲賣台

選撚到佢咩屌
冇人會選佢啦

今日香港，明日台灣

咁幾時輪到比香港人選台灣總統

明買(選票)明賣(台灣人)

左膠對左膠咁

希望台灣人都係有智慧既大，比呢條光頭佬選到真係仆得街

屌

香港其實6月9號前都係咁0n9，"好彩(for lack of a better word)"之後覺醒。

笑撚死

共諜

其實蔡英文而家可唔可以用叛國罪逐佢出境

直線自殺

弱智仔

哇屌

極懷疑佢係共產黨

咁會動搖成個民主體制

根本就係

呢條友死到臨頭係度亂up野

新移民：輸入低端人口，耗損社會資源照顧和操控選民人口
自由行：操控經濟市場，令市場過分依賴中國旅客消費進行經濟殖民

第二章外患罪，第104條 通謀外國或其派遣之人，意圖使中華民國領域屬於該國或他國者，處死刑或無期徒刑。
前項之未遂犯罰之。
預備或陰謀犯第一項之罪者，處三年以上十年以下有期徒刑。
可以，立法院會今年仲三讀修正通過《刑法》部分條文，在「外患罪章」中增訂條文，將大陸地區、香港、澳門、境外敵對勢力或其派遣之人，納入適用範圍。

俾佢選到即時同臭港睇齊 攞本地資源貼蝗蟲 好快唔係臭港獨有

可以開多個係國際台

賣台種票

好難講 啲台豬可以好撚恐怖

嘩屌，台灣版每日150個

比佢選到 可能會有台灣友 光復台灣

原來要死

屌。賣台

直接奶共
扮都唔洗

支共臥底

駛咩懷疑，佢肯撚定係
PTT，Dcard 既User 講左好耐
不過低能卡被支那滲透哂
PTT 有好多措施封左啲五毛AC
有簽開到+開得耐既AC賣到幾萬添
不過都係封唔哂
加上好多支那仔去左台灣帶風向

大叔老婆就係台灣人
下年會返去投票
国民黨食撚屎啦
黃毓民條弱會廢老都係呀

淪陷

燒山加持咗 睇埋近期嘅民調 我真係驚佢選到

條友到底仲想唔想選
咁鬼誠實都有既

push

仲有台灣人投票俾佢？投佢果個真係台奸

花式自殺

真係on9
唔洗扮既

笑死
而家都叫覺醒
見警犬就走佬喎哥仔
覺左邊撚度？
你都真係唔好彩
老母生得你咁On9

其實有唔少台灣人都係懵撚奶共奶到雪雪聲

賣台瑜

又話人係雞

見到香港咁仲會唔會咁戇鳩比你過啊

同香港啲招數一撚樣 共匪有冇創意？

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

賣到出曬面

害國瑜

惡過狗痴撚線

所以如果佢咁都贏嘅話你話啲台灣人係咪抵死呀

屌，台灣人唔好信佢啊

索性150人 反正咁多鐵粉

呢條撚樣韓三桂嚟喎

連登有冇得參考下 ptt 嘅措施
日日都成堆五毛分化帶風向

@LIHKG

支共發大財

賣台賣到出面喎
同香港150個冇咩分別

直接賣台扮都唔扮

大陸嘅資訊戰攻得好犀利

[size=6]幹你娘賣台賊韓国瑜[/size=6l

我個台灣朋友個父母
都係覺得美國衰過中國嗰D人
成鳩日就話乜乜美國霸權利用人又奸又盛
但對中國文革大躍進六四新疆完全選擇性無視

某程度上同美國一班無知左膠鬼佬差唔多
日日屌美國蝦中國
但完全唔去瞭解中共

賣台發大財

cls

佢係共產黨啦 之前話係連戰引薦

自殺？

台灣政治環境同香港好唔同
如果韓狗係獨立出黎選
相信冇人會投佢
但佢宜家用國民黨既名出黎投
將會有一班深藍出黎投佢
佢會有唔少票
有一定既威脅

痴撚線嘅候選人

明刀明槍賣台了

直接統一啦

好野衣家直頭扮都廢事直接話你知我奶共吹咩

台灣人見到香港人咁仲未醒？

俾佢選到以後唔洗去台灣

國民黨=中共海外分部

台灣大把老野同學歷低既一聽到發大財就瞓身支持佢，同香港班傻閪藍屍一撚樣
加上藍營本身都有唔少支持者，希望班中間遊離選民會企得住腳投小英

台灣人仲投佢就真係痴撚線

果然無腦
同自殺有搭手分別

台仔幾時山本二矢佢

條友有黑材料比中共捉住？

賣台賣到咁醒佢係得，台灣人自己諗啦。

又話發大財？ 依家派福利比新移民？

完全係想將台灣送中
如果佢咁都贏到 台灣真係無得救

明目張膽咁賣台

如果咁都選到佢出黎台仔真係玩完

痴撚線 比佢選到台灣渣都冇

痴缐，攬炒

賣台

明日台灣

香港有版你睇
新移民的確係會buy依樣
但亦有唔少達左陣嘅就想你cut再新嘅新移民

嘩，咁樣仲得了嘅

呢條友擺到明係共諜
痴撚線扮都唔扮下

仲pk過香港

北佬真面目

其實台灣真係笈笈可危
綠營一失策比藍營執到政
真係萬劫不復

真 ，早兩年已經有人喺Dcard開post叫人嚴防資訊戰，話中共一早開緊戰，台灣人仲懵盛盛唔知

一鳩樣

國民黨淪落到做咗共狗隻狗

最近民調貼左

多謝燒山

台灣人唔係講玩，咁大聲真係斬佢老母

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

真，望撚住而家既香港都仲可以普選個賣國賊出嚟真係冇得怨

我唔否認美國同中國都係屎忽鬼

不過再on9嘅人都清楚屋企隔離嘅屎忽鬼肯定威脅大d，中國日日搵飛彈對準on9台灣人都唔識驚去奶共

美國再屎忽鬼都有國內民主政制制衡佢，中國呢？

高雄發大財

食撚屎

國民黨d老兵俾人cut福利 反而俾曬大陸婆

香港都做到咁有辦佢睇，個撚樣仲上到台其實台灣都真係整定

台灣特別行政區

黃教主支持既我梗反對

擺明賣台灣人嘅福利喎

今屆選到佢台灣真係玩撚完

是，台灣好撚多白痴
特別是年老果一輩，仲弱智過香港班廢老

上次勁多區輸晒都是咁

禮義廉

大撚把白痴台佬投佢
你唔使擔心

佢係咪癲咁

屌你老母

條友迫走郭董，已經令好多黨員不滿

台奸

賣國賣到咁明顯

蔣公快啲復活整死佢啦

選到佢就

光復台灣 時代革命

佢睇黎都唔想贏

咁到選到既話臺灣人應該全部都係弱智

香港衰過台灣 無論民主派，建制派都幫住新移民攞福利

就係咁撚誠實都仲有大撚把台豬投 吹咩

未發達就增加負擔

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我覺得民調呢d野都係用黎吹風
同結果冇乜關係

換血
癡撚線

張善政靠害咩

賣台賣得咁明顯。

係咪知唔會贏。成個藍黨攬炒

以前都唔知人係可以咁撚憨鳩 5年前睇清晒

個劇本同香港一模一樣

台南班友 一定咩鳩都唔理企支持

高雄市民表示：攬炒啦

依家索性打橫黎算 不演了

反向救國

有哂攻略賣台
台灣人自己諗清楚點路點行

如果佢贏 台灣不出三年會有一場革命

賣台撚想換血

投票畀佢等於自願賣台

咁都贏到成世睇唔起台灣人

直線賣台都仲可以選

屌現撚曬形，賣台賣到咁出面。

香港嘅林鄭都差唔多

嘔心

點建台灣唔DQ佢？

好撚多 唔好講笑 我諗佢贏蔡英文200萬票左右啦

又想用香港招數
150+自由行

但佢班死忠冇腦

賣國賣到咁理直氣壯

出埋啲咁嘅on9野
等睇又遠返

香港咪有版睇，台灣人唔會唔知既

高調賣台，咩玩法？

賣台賣撚到出曬面

事實上香港都仲有好多人都唔知

台灣民建聯

畜生，禿奴，賣國賊

痴線

你咁撚憎自己地方大可以入藉中國

台灣地方大香港咁多，每日1500名額啦

痴撚線 呢條垃圾真係

不如畀埋對面一齊投

睇黎條柒頭皮係想由類似香港雙非呢part開始賣台

香港成個sample有板俾台灣睇 如果咁都夠票做到總統 除左抵死我都唔知講咩好

賣台賣到

支那豚冇權投票
呢啲咩政策黎

引清兵入關

同民建聯一模一樣

最後一個有民主既華人地方玩完

一個比人用完即棄既貪錢弱智廢佬

咁樣賣法

選佢直接台爆

咁係自爆就真，得罪哂所有本地人，local first 永遠先係皇道

係咪放棄左選舉飛放自我?

人地連選舉口號都係賣台
你比佢嬴到真係唔好屌佢點解賣台

賣台韓狗

點會有台灣人選佢

參考咗香港嘅「成功（換血）」經驗。

咁大聲... 屌...

台灣同胞應該獅鳥咗呢條契弟佢。

通常大選爆冷 唔好咁老定

民調唔可信，睇番美國 澳洲大選就知。

毓民今次又點睇呀

都係以前用係香港既招

奶共奶到出晒面

唔好咁講
分分鐘佢真係反勝
你睇返澳門啲廢老就知乜事
班友仔藍到仆街，同埋眼紅左香港好奈
佢哋日日都諗住點做第二個香港
依家有得奶共實出盡力奶
佢地俾人洗哂腦，錯誤以為支那好過台灣好多
但好多野既世界排名台灣都屌打支那
最大問題係班廢老投錯都冇乜直接後果
入集中營既只會係班後生既

過完選舉逐佢出境

點解有陣雙非味，支那啲招都係一撚樣

為咗果三二十萬票得罪幾百萬票

台灣人係通姦,性犯罪和老屈性犯罪都有大智慧

到而家都未有台灣人做山口二矢

佢痴撚咗線

果然夠毒

屌你老味賣台賣到出晒面

唔得，而家趕佢出去有啲人可能鬥氣投kmt。反而等佢出醜就

想睇台灣人點諗

有燒山加持，各位睇路

千祈唔好!!雙非台灣版

wtf
咁撚心急
四年

香港都一樣⋯⋯

考驗台灣人智慧既時候

自取滅亡

講到咁如果都選得到
台灣人抵你地死

等睇台灣版山口二矢

如果下下做嘢船頭驚尾船尾驚賊嘅話真係死得
民主體制但國安問題應該高於體制
其實一早應該要以叛國罪捉住佢
死刑又好乜嘢都好都要做

當然要死
其實當其時戒嚴有一個好處
就係防止共產主義滲透
但可惜嗰陣時個政府係國民黨而唔係民進黨
佢始終都係大中華膠
並唔係企喺臺灣作為自己考量嘅本位

一票不能投 韓國瑜國民黨等人！
就算蔡英文之前做得幾咁唔好都要力投票保住佢嘅位， 如果佢輸咗， 就等於整個台灣輸掉 ！台灣慢慢就會好似香港咁玩撚完！

香港人都無諗到小小城市行到呢步

佢真係痴撚線

屌 韓國瑜仲有3成幾支持率 台灣人點解可以豬撚到咁？？？

愚蠢嘅人喺世界上係佔大多數

仲要一大班人撐

等你表演屠狗啊ching

佢係高雄已經玩一言堂
做總統真係唔敢想像

佢咁唔會失好多本土票咩？

佢同香港d賣港賊差唔多，中共手段在港在台都係想攞個控制權， 有佢哋死多兩錢......

高雄人都唔支持佢
真係唔知佢憑乜選

真係痴撚線

宜家一般外配或者移民要幾耐先有健保

如果佢咁都當選。我只可以講台灣人真係白痴...

講中你痛處呀五毛，咁大反應？唔好扮嘢啦，得把口。

台灣民調一向唔準

呢條友真係cls

支那蝗全面進場之後就搞個統一公投 跟住台灣就全面同支那同一 so sad 真係衰過香港

條友係咪變節入左小英隊

係唔係參考左香港既民主黨

台灣都應該收緊大陸人入口，唔好好似香港咁每日150造成很多社會問題⋯⋯

台灣都好多山蕃

下。。。
原來真係有人唔當佢係共諜㗎。。。

去到咁台灣人都重未識醒

明

不如直接話從此歸入終國啦

發大財

如果呢條垃圾都贏到台灣真係g9g

佢選撚到台灣就真係抵撚死
高雄都已經攪到一鑊粥

賣台賣到咁 都投佢 台灣人真係要醒啦

馬英鳩唔係咩 雖然係港共level嘅

咁更加冇人會選佢啦
Korea Fish 898~

根本佢以高雄市長候選人翻支那考察已經係共諜無疑， 只係果陣蔡英文形勢弱而做唔到

一連任到，一定係將整場藍營剷除

賣台賊

講真唔好睇少台灣廢老

以前試過有一度民進黨民調落後30%
點解贏幾萬票
連民進黨個候選人都冇諗過勝選宣言講咩

條友到底收左共慘黨幾多利益，賣台賣到咁落力，依家仲要講埋出口，拎埋黎做政綱，俾佢選到台灣真係即刻收皮

有冇人可以答下我
同個台灣女仔講，佢竟然話移得民就有健保，咪斷章取義咁話喎

都係果句 台灣人自己選都選到佢出黎嘅話就真係抵死 無得怨

台灣唔使玩焦土呀嘛

講到明賣資源

民建聯都未on x到咁
台灣就出左個咁ge政客

仲有人以為國民黨反共㗎

五毛發大財

台灣禮義廉

連自己人番台灣用健保都比人屌 而家講即去即有

佢係唔係好唔想當選姐

今日香港今日台灣

比條賣台魚做到總統，遲啲就可能要倒轉講

台灣唔少大支那膠

如果佢可以上到台，可以等睇一國兩制台灣版

當初係民調要小英出選,依家D友攞返之前D野唔鐘意小英,D台仔真好笑,點解初選唔選賴清德